急聘！中環私人會所西餐廳炒散 $65/hr

急聘！

中環私人會所西餐廳炒散 $65/hr
輕鬆好做 薪高糧準 返工地點就腳

正常有早夜兩更 可返晒兩更 包食
11:30-16:00 17:30-23:59
10:00-16:00 17:30-23:00
11:30-15:30 17:30-23:59
下星期特別更：
(07:30-16:30) (08:00-17:00) (12:00-22:00)
時間更彈性 包食

要求：18歲或以上 男女均可
守時 責任心 基本英語溝通
東亞強積金户口 黑西褲 果皮帶 黑皮鞋

有意請聯絡

我唔收錢 倒貼 請我ok?

我倒貼$65 OK? 至在經驗

Pm左你！真係有心好想做 想攞個經驗only🙏🏻人工可以免了🙏🏻🙏🏻

$65

急聘出65
咁同茶記出40 jobsdb話高薪有咩分別

炒散唔過$80/hr 唔抵做
冇既 車費都蝕埋

食最少40$

cls我十幾年前做炒散都唔只呢個價啦！搵食行遠啲！

做蛇頭做得咁撚閪
唔好撚做喇
垃圾

搞手只求打個和

支票

睇死都係拖人 要追果隻

收人130你出65

呢啲人事部做 佢哋都幾有效率
咁大間嘢拖糧都真係聞所未聞

出手咁闊綽 一定爭崩頭

好做就唔駛急聘啦

仲要$65

而且你急聘又唔請有經驗嘅

請啲守時 責任心 但0經驗 有撚用咩

爆場就死咗啦

你有道理
返工都係姜太公釣魚
合則來不合則去姐

呢個場我自己都有返開
話唔辛苦就假 但比起我返過其他場人道好多
起碼唔係老奉畀人屌

躝啦屌你老母

比狗做啦